[
    {
        "randomId": 420
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    }
]